莎莉蛋糕真係好撚正

朱古力旋風正到

仲要雪到硬先好食

每次諗住食埋呢舊都總係忍唔住切多塊黎食

細個試過一朝食曬成盒比老母屌

好撚肥膩

會忍唔住食下食下食哂成個

全舊脂肪

超高糖份

蜜瓜味

永遠懷念

我淨係食蜜瓜味, 次次都唔見有, 所以好耐都冇食莎莉

燒野食燒一燒佢仲好食

沙莉 多謝你

一拎出嚟太硬好難切

屌住莎莉食莎莉

屌 認同 食緊

有咩好食
自從有次食咗急凍既蜂蜜蛋糕奶野就唔敢掂呢類cake

沖水飲

以前有合桃蛋糕?

燒野食必備

識野 ， 燒完好正 外脆 入面好似雪糕咁

喺屋企食嘅話會煎一煎(乾煎)塊蛋糕，再加球雪糕喺面

係 好撚正

邊度仲有得買

凍食好撚正 切到好撚薄同好撚厚黎食會有唔同feeling

買個陣小心啲，十幾年前細個個陣喺超市見到有條八婆逐盒揭起

我仔日日都話要食莎莉做早餐

試下切細件放落雪糕一齊食又係好正

希望呢間公司唔好似廚師腸咁執笠

一樣

各大超市都有丫

細個鍾意食蜜瓜味 有啲掛住佢

好甜

食到最後一定會拎匙羹刮埋個底黎食

佢出嘅芝士蛋糕都好撚正

可以食食下又一舊

原味夠啦 我覺得朱古力甜到仆街
聽人講bbq燒黎食好正 但係未試過

搞三我想落街買

其實因為冇人雪蛋糕黎食姐
麵包鋪紙包蛋糕擺落冰格雪完一樣咁正

made in 邊度?

比以前細件左

朱古力最好

反式脂肪食撚死你

正到仆街 老母都好中意食 好似雪糕咁

有成10年無食，唔知點解上星期無啦啦去百街買咗兩盒

識食一定係食原味厚切

真係由食到大 食親都停唔到
原味 朱古力味 朱古力旋風
就算好撚唔健康 食死都抵

好撚好食

真係好食
聽日或後日買返盒嚟一次食晒佢

上個禮拜買咗盒嚟食 食完先發現個盒穿窿嘅

莎莉 多L謝你

如果無咁甜真係可以日日食

上個禮拜去惠康買唔到
隻旋風味就係比你哋掃曬

算 原味照殺

反轉佢黎切

擺係冰格雪到硬晒，再用嚟自慰一流

agger

芒果味

浸奶好好食！

諗起熱量表就充滿罪惡感。。然後切多舊食

甜到仆街

甜到

+1

冇人提咖啡味嘅

加大麻

以前好正 勁耐無食前排買盒過口癮
陣味已經唔同咗 好似有塑化劑個啲味咁

永遠唔會再出現…

原來有好多人都未食過…

有冇人幫手聯署要求佢出返…

屌曬你地老母
咪撚燈

咪就係

細個同屋企人食要切一塊一塊好煩 大個自己食一盒就咁用叉食 但就冇咗個溫暖

朱古力味正撚到
中學牛個陣一次過早餐食半盒，之後肚痛，但無損我對佢嘅愛

咁你咩撚野都唔好食啦傻鳩

飲杯汽水都好撚高糖

痴線

清識d野，我都好掛住

雪凍厚切

唔食反式脂肪就咩撚野都唔食得？

大個買左盒番屋企都比條女屌，話咁撚甜唔准食咁多

但咁甜攞黎送鮮奶好撚正

識食一定係食原味架

老母成日迫人買原味
明明朱古力扭紋最好食

當飯食

BBQ燒一燒佢仲正

配牛奶食一絕
一啖莎莉一啖奶

細個好鐘意食
大個嫌佢太甜，如果冇咁甜就好

睇完個post 搞到好想立即買盒朱古力味黎食

好多年無食
而家加價到幾錢一盒

莎 莉 多 謝 你

蜜瓜味 明知隻味假都會想食

其實係咪雪硬加厚切好食

煎幾耐基大火

煎幾耐幾大火

時間冇計過…都要睇塊蛋糕切幾厚嘅。

我用中細火，煎到個面有啲硬硬哋脆皮金黃色，就反面再煎埋另一邊。
用大火會一嚟就會燶但個心仲係凍。

我個人鍾意食燶嘢嘅，所以會煎到有啲啲咖啡色嘅焦先停。

最愛原味蛋糕+雲尼拿雪糕

原來咁多新奇食法
淨係識厚切添

🤤🤤🤤好想再食

一啖蛋糕再加啖水，個味度會再昇華

永遠第一件好難拎
但真係一食就忍唔到口

莎莉蛋糕好好味
但次次食完之後都喺度諗
到底唔健康左幾多
因為阿媽好細個已經話呢隻蛋糕好多糖

肥死勁甜

想連埋你個他一齊食

識食阿巴打
燒到外脆內軟好撚正

有次買返黎想話分幾日食,結果頭1日差啲食哂 太好食，朱古力扭紋

好想食

以前10蚊盒食到依家30蚊盒

切片再放入多士爐烤熱😋

前日，我諗著拎莎莉朱古力旋風做早餐，一個屈尾十比阿麻當左係馬拉糕咁成底蒸

又唔係日日食...

都唔明點解可以貴咁多

慘。。。
btw 味道如何

物有所值

隻質感是蓮蓉

負評既人不如試左先負評

撚起月餅

連痴住錫紙盒啲皮都想食埋

睇完po買咗返去食緊，覺得好難食 奶哂嘢

漿住個喉嚨好唔舒服 個人評價係無下次嗰隻